［認真post] 逆轉呢場運動嘅機會嚟啦

一直以來民眾都冇實質嘅談判條件
係因為缺乏有組織嘅武裝力量

然而，經過呢次元朗黑幫劈友
我哋大可以仿效大埔咁樣組成自己嘅人民自衛隊
係每一區都有一定嘅軍事力量

而最重要嘅係今次嘅組成係出師有名
因為警察切切實實已經唔能夠保護人民
我哋要借助元朗事件嘅輿論力量 擴展人民自衛隊嘅範圍

當18區都有一定嘅力量嘅時候
極權政府亦難以打擊 完全可以Be water
區與區之間又可以互相策應

只要時機一到 天下有變
集合18區嘅力量討伐金鐘同埋西環
全面推翻政府

光復香港 時代革命

推

光復香港 時代革命

咁樣同時亦係有大台 同埋冇大台嘅狀態
聯邦自治 再集結成為一股力量
推翻極權

push

自推

Push